再創世紀宣傳片 點解周柏豪可以咁樣衰

成隻狗咁

小白

演技爆發

似C朗

喂 喺街見標題笑咗呀

你試下chok佢呢個樣

沙皮狗

有冇巴打改字幕做 “迪麗熱巴”?

啊 夾到口型

因為佢d戲屎，換個好戲ge二打六會唔同晒

以後都唔關我事呀呀呀~

奀星

迪麗熱巴！！

鼻窿都有戲味

準備做陳錦鴻

咁都叫樣衰 呢個表情都靚仔過呢到大部份人個衰樣啦